## Objective
ダウンロードしたファイルが、確認用に表示されたハッシュ値と一致しているかを確認する。

## 対応しているハッシュ値
- MD5
- SHA2_256
- SHA2_384
- SHA2_512
- SHA3_256
- SHA3_384
- SHA3_512

## インストール
インストール用コマンド
```
cargo install hash-checker
```

## 使い方
1. ハッシュ値をチェックしたいファイルを指定する
2. ブラウザなどで表示されているハッシュ値をコピーアンドペーストする
3. 確認用に表示されるハッシュ関数を選択する
4. ハッシュ値が一致しているかどうかが表示されます。